美咲，美源，美子三姊妹想去彈琴，但結果得兩個可以彈，點解？

第二頁開估
不過應該好快有人估到

美源髮彩冇得彈

美源髮彩？

曾江

美源髮采冇得彈

快到咁

會唔會太簡單

你不如標題就咁打美源兩隻字
頭幾個回覆已經可能會有人話
髮彩無得彈

明明一睇到標題就知答案, 一入到黎見到秒殺仲係好好笑